毛利小五郎幾時最型？

計我話係水平線上的陰謀﹐佢差唔多估到曬件事仲算打低左犯人。

係郵輪上面估到新一估唔到既野

無錯
基本上小五郎推理一般都係全錯 / 大錯﹐個次算岩最多

臨尾開槍射前妻救佢果集？

唔係﹐係船隻設計師為左復仇﹐炸左自己設計既船。
毛利因為設計師囡囡生得似前妻﹐就一直留意人地﹐仲發現佢係兇手。

同舊同學去溫泉旅館個集？

係咪動畫頭幾集

小五郎有前妻？

好似係

打乒乓波個集？

咁大個女冇前妻邊度彈出黎

未離婚喎，點算前妻？

分居嘅妻子
耐唔耐又sweet一下

妃英理咁正都唔識 有冇睇架

係啊，分居唔等同離婚，上面班人炒哂車，話英理係小五郎前妻

有睇都知英理唔係前妻，係現任， 有冇睇架

分居咋 佢地兩地兩個仲好關心對方添

第幾集

爬水管型撚到，老婆問佢點解咁快上到黎仲答小事咪理

一大堆名偵探果集？ 佢有份推理

有條友收錢扮比人炸死個集？
定有個偵探阿婆想Fake 全世界個集？

一睇個題目就係諗起呢套！

J出血

嚟嚟去去都係過肩摔

唔知小五郎定京極真勁啲
一個因為怯場無贏過比賽，一個四百場連勝
柔道 vs 空手道

我記得柯南講過毛利如果認真嘅話
啲推理都ok
可惜成日柒下柒下

呢個犯冇記錯竟然估到妃英理用疆屍宅個方法匿埋
柯南個時都諗咗一段時間
咁呢個犯都幾叻下

上面成班炒車真係

老婆喺隔離

疆屍宅？

好似係叫 被殭屍包圍的別墅
個集好似係睇人拍電影

嗰個基德嚟喎

次次比人射暈左果時

電影版佢多數會聰明咗

最恐怖個集竊盜集團別墅事件
比犯人用槍指住都好撚瀟灑dump番d贓物比對方再砌低佢地

想問巴打係邊一集，唔該

影裸照有d印象
係咪3個犯綁架妃英理
跟住佢用line同unicorn求救
然後自己匿埋係櫃入面嗰集

頭100集黎 啱啱睇完

正路佢應該知道柯南係新一

係
個犯竟然知道佢識匿埋係個櫃到

好似得小五郎同柯南嘅話，小五郎態度會好好多個肯聽柯南分析

竊盜集團別墅事件囉
官方集數104-105
仲要錫咗寶石一啖先dump番比個犯

重記得殺人枝鎗嘅編號 史密斯威遜M439

唔該巴打

證明連登正負皮係幾on9, 個個跟風狗冇獨立思維